日文作文(二)求助!!!!

各位巴打好 今次又開post 係因為又要分享短講 今次個題目係[你的朋友] 我作咗少少依家po出嚟 希望各位兄弟可以幫我執下 睇下有咩錯 再加上我幾個問題想問....利申: 正式學日文無幾耐文化麻麻地 就算屌唔好屌咁大力

文: 僕の友達の名前はアキラ。初めて会った時は小学2年生の頃 あの時は 友達じゃないです、高校生になった時親友になりました。アキラの家にはたくさんのドラゴンボールのフィギュアと ゲームかありますだからいつもアキラの家に遊びに行く､アキラの趣味は私と同じアイドルです、彼は乃木坂46が大好きで私は欅坂46好きで、だからいつもアイドルの話をした.........

問題ㄧ:(xxxxの頃 )之後使唔使加嘢???
問題二:( 遊びに行く 同 話をした) 好似唔係咁用 讀落去都好似唔係好順 唔知點轉???

あの時はまだ友達ではありませんでした。

ゲームがありますから、それからいつもアキラの家に遊びに行っていました。

アキラは私と同じアイドルが好きです、それは乃木坂46です、ですから、私たちはいつもアイドルの話をしていました.........

利申：垃圾N4.
頃個度應該冇問題
去佢屋企玩的確係遊びに行く、你話成日去，姐係習慣，咁應該用て+います

有錯請其他巴打幫手更正

用ます就用到尾，唔好又ます又した
上面趣味唔知係咪我問題，好似有啲奇怪
我就會咁寫 アキラの趣味は私と同じ、それはアイドルです

仲有友達果度要過去式

點解唔上lang8比日本人改

唔識嗎

この前、彼どほかの友達2人で日本へ行きました、日本のカラオケも歌ってみた

呢句有冇問題?

熱菇熱菇

學樓上講，統一下句尾用する/だ定します/です會好睇D

之前個句用咗ました,後面要跟返(歌ってみました)

你想講同佢同埋另外2個朋友總共4個人去咗日本唱K?

この前、彼を含めて友達4人で日本に旅行に行って、当地のカラオケにも行きました。

係呀!!!thx